Проверим, кто еще в состоянии думать.

Переместите одну спичку так, чтобы получился квадрат.
Справляются с этой задачей только люди с IQ выше 120, 90% дают неправильный ответ.

Ответ по ссылке под фото, нажимайте “Просмотреть”! 

P.S. Подписывайтесь на наше сообщество [club97687866|✓ Невероятные факты и рекорды!™] , узнавайте каждый день самые интересные и невероятные факты со всего мира и удивляйте друзей! Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты  Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты  Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты [club139134834|АНГЛОГОВОРЯЩИЙ] [club139134834|- паблик, с помощью которого ты наконец начнёшь говорить по-английски!] 
[club139134834|Учим новые слова☺ Здесь ежедневное обучение!] Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты  Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты  Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты [club139134834|АНГЛОГОВОРЯЩИЙ] [club139134834|- паблик, с помощью которого ты наконец начнёшь говорить по-английски!] 
[club139134834|Учим новые слова☺ Здесь ежедневное обучение!] Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты Невероятные факты 